﻿
- a)  Cantidad y nombres de los branches:
- b)  Cantidad y nombres de las etiquetas:
- c) Nombre, mensaje y codigo hash de los últimos 3 _commit_:
      - **commit 		f4232503c0cde87034090a0d26cd6297dd99c92e**
Merge: 9702843 aeaccd7
Author: Geraldine Fiori <geraldine.fiori.g@hotmail.com>
Date:   Sat Mar 10 22:48:31 2018 -0100

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2.git
    
    **- commit a7e989806b63c109a13e82e79cfdeffd4ef6b379**
Author: Andrés Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
Date:   Sun Mar 11 04:17:10 2018 -0300

    Corrección ejercicio3.md
- **commit f7d02e38d3e8f7adc1981c8e00d15ac3ac22b02e (HEAD -> master, origin/master, origin/HEAD)**
Merge: a7e9898 f423250
Author: Andrés Guerrero H <guerrero.herrera.andres@gmail.com>
Date:   Sun Mar 11 04:18:56 2018 -0300

    Merge branch 'master' of https://bitbucket.org/ifigueroap-pucv/asdasdaf-repo-2


      - 


